---
number: 251
identifier: 249.-fin-del-verano
title: Fin del verano
subject:
- Feedlipinos
- Loteria
- Amazon
- Urgencias
- Papá Friki
downloads: 1627
filename: 249.FinDelVerano.mp3
datetime: 2022-08-31T05:04:43Z
version: 1
size: 7984098
length: 529
excerpt: Buenas muchachada hoy os cuento las ultimas anécdotas del verano.
slug: fin-del-verano
---
Buenas muchachada hoy os cuento las ultimas anécdotas del verano.

Se está votando la primera fase de los premios de la asociación podcast hasta el 31 de Agosto, si eres socio o simpatizante y te acuerdas de Charlando con... como podcast revelación se agradece tu voto.

[https://asociacionpodcast.es/votacion-inicial-premios-asociacion-podcast-edicion-2022/](https://asociacionpodcast.es/votacion-inicial-premios-asociacion-podcast-edicion-2022/)

Podcast de la semana: Los últimos de feedlipinas

[https://ultimosfeed.blogspot.com/](https://ultimosfeed.blogspot.com/)

Los métodos de contacto:

Web: [http://www.papafriki.es](http://www.papafriki.es/)

Twitter: [https://twitter.com/papa\_friki](https://twitter.com/papa_friki)

Correo: [papafrikipodcast@gmail.com](https://archive.org/details/papafrikipodast@gmail.com)

YouTube: [https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw](https://www.youtube.com/channel/UCAl-ql8V1IUZKYYLhhUVCYw)

Linktr.ee: [https://linktr.ee/papa\_friki](https://linktr.ee/papa_friki)

Feed Podcast: [http://feeds.feedburner.com/papafriki](http://feeds.feedburner.com/papafriki)